# Grade Students
## Objectives
Mengerti Cara Menggunakan `If-Else`
Mengerti Logika `If-Else`
Mengerti Cara Menggunakan Operator Evaluasi `===`, `!==`
## Directions
Buatlah algoritma dan implementasi di javascript untuk kasus berikut: Seorang pengajar sedang memeriksa ujian mahasiswa dan akan memberikan desc nilai dari A-E dengan ketentuan sebagai berikut:

- Nilai 80 - 100: A
- Nilai 65 - 79: B
- Nilai 50 - 64: C
- Nilai 35 - 49: D
- Nilai 0 - 34: E 

Tampilkan desc nilai dan nama siswa saat pengajar tersebut memasukkan nilai dan nama yang dia inginkan.

**NOTED**: Jika nilai mahasiswa kurang dari 0 atau lebih dari 100 maka tampilkan 'Nilai Invalid'

**RESTRICTION**: Tidak boleh menggunakan built-in function apapun

## Hints
- Variabel tetap di-input secara manual.
- Variabel `nama` dan `nilai` dapat diisi apa saja